<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>NguyenLuan++</title>
	<atom:link href="https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy</link>
	<description>Chúc mừng bạn đã được thêm tên vào DeaThnOte</description>
	<lastBuildDate>Wed, 26 Oct 2022 00:35:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Blockchain</title>
		<link>https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/blockchain/</link>
					<comments>https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/blockchain/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenluan]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Sep 2022 00:19:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/?p=69</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="69" class="elementor elementor-69">
									<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-97360ee elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="97360ee" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8b103a5" data-id="8b103a5" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-11d5400 elementor-widget elementor-widget-image" data-id="11d5400" data-element_type="widget" data-widget_type="image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<style>/*! elementor - v3.7.8 - 02-10-2022 */
.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=".svg"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}</style>												<img width="308" height="86" src="https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/wp-content/uploads/2022/09/logo-1.png" class="attachment-large size-large" alt="" loading="lazy" />															</div>
				</div>
					</div>
		</div>
				<div class="elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ec73e9a" data-id="ec73e9a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
				<div class="elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d24aed5" data-id="d24aed5" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
							</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/blockchain/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 4 Đồ dùng nhà bếp độc đáo</title>
		<link>https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/top-4-do-dung-nha-bep-doc-dao/</link>
					<comments>https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/top-4-do-dung-nha-bep-doc-dao/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenluan]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 Aug 2022 01:20:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/?p=7</guid>

					<description><![CDATA[TOP 4 Món đồ gia dụng nhà bếp nên có 2022 Không gian phòng bếp là căn phòng quan trọng sau phòng khách. Đó là nơi cả gia đình quây quần bên bữa cơm gia đình. Một phòng bếp hiện đại hay phong cách cổ điển thì&#160;đồ dùng nhà bếp độc đáo&#160;không thể thiếu đó là đồ gốm trang trí hay đồ dùng bằng gốm.Gốm sứ đã gắn liền với người dân Việt Nam từ xưa, là vật dụng không thể thiếu trong mỗi gia đình. Trải qua quá trình phát triển của lịch sử nhiều thế kỉ. Đồ gốm ngày càng phát triển, không chỉ sử dụng trong sinh hoạt hàng ngày. Gốm sứ còn xuất hiện với như những tác phẩm nghệ thuật tô điểm thêm sắc màu cho cuộc sống của bạn có thể dễ dàng bắt gặp những món đồ dùng nhà bếp độc đáo tại các siêu thị đồ gia dụng nhà bếpDưới đây là một số gợi ý&#160;trang trí bếp&#160;nhà bạn bằng đồ gốm: 1. Đồ dùng nhà bếp độc đáo được làm bằng gốm thủ công Trang trí bếp&#160;với bộ sản phẩm đồ dùng nhà bếp bằng gốm cao cấp này quả là ý tưởng tuyệt vời tạo ra phong cách riêng biệt và độc đáo. Bát đựng hoa quả, hộp giấy ăn,… Tất cả đều được làm thủ công, thiết kế tối giản đem đến sự tinh tế đẹp mắtVừa làm đẹp vừa sử dụng được, một căn bếp đẹp sẽ thêm hương vị cho những món ăn của bạn. 2. Đĩa sứ &#8211; đồ gia dụng nhà bếp hiện đại Đĩa sứ được&#160;nung trong lò ga ở nhiệt độ 1200 độ C, để toát lên được màu sắc, nước men trong trẻo, sâu thẳm. Và đặc biệt khi sản phẩm đĩa cảnh sứ đã đạt tới nhiệt độ cao như vậy màu sắc trong men mới được bền màu vĩnh viễn với thời gian. không gò bó trong một khuôn mẫu nhất định mà đồ dùng gốm sứ &#8211; đĩa sứ được tạo từ những hình thì khác nhau không theo khuôn mẫu nhất định nào cả. Nếu sử đụng để làm đồ dùng nhà bếp thì rất thích hợp 3. Cốc gốm thủ công &#8211; đồ dùng trang trí nhà bếp Cốc nước&#160;bằng gốm là loại cốc nước phổ biến được người tiêu dùng Việt Nam ưa chuộng. Cốc nước gốm, ly sứ với quy trình được nung ở nhiệt độ tiêu chuẩn và nếu sử dụng chất liệu sứ cao cấp sẽ sở hữu các ưu điểm như hạn chế bể vỡ khi va đập, đa dạng về kiểu dáng, màu sắc, có khả năng chịu nhiệt tốt, đảm bảo an toàn tuyệt đối cho người sử dụng. Bạn có thể dễ dàng bắt gặp ở siêu thị đồ gia dụng nhà bếp mọi nơi trên toàn quốc. 4. Bộ pha trà gốm sứ &#8211; đồ gia dụng nhà bếp phá cách Ấm trà gốm sứ cao cấp &#160;gần đây được rất nhiều khách hàng yêu thích. Việc sở hữu một bộ ấm trà cao cấp vừa đem đến những tách trà thơm ngon vừa là đồ trang trí nội thất vô cùng tinh tế và sang trọng. Ở Việt Nam, trà là thứ không thể thiếu từ xưa trong mỗi nếp nhà. Cây trà gắn bó mật thiết với cuộc sống giản dị chân chất của người Việt Nam. Trà là thức uống thường nhật xuất hiện trong hầu hết gia đình người Việt từ những dịp quan trọng đến ngày thường người Việt từ những dịp quan trọng đến ngày thường . Nước trà ngon ngoài nguyên liệu pha trà tự nhiên còn cần ấm pha trà chất lượng. Đó là sự ra đời của những chiếc ấm trà An Thổ Túc. Ấm trà được chế tác, sản xuất nhằm phục vụ người Việt trong hoạt động pha trà hàng ngày.&#160;Sản phẩm không những đẹp về hình thức mà còn có chất lượng tốt. món đồ không thể thiếu trong đồ gia dụng nhà bếp]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 class="alignwide"><strong>TOP 4 Món đồ gia dụng nhà bếp nên có  2022</strong></h2>



<h2 class="alignwide has-small-font-size" style="font-style:normal;font-weight:300">Không gian phòng bếp là căn phòng quan trọng sau phòng khách. Đó là nơi cả gia đình quây quần bên bữa cơm gia đình. Một phòng bếp hiện đại hay phong cách cổ điển thì&nbsp;đồ dùng nhà bếp độc đáo&nbsp;không thể thiếu đó là đồ gốm trang trí hay đồ dùng bằng gốm.<br>Gốm sứ đã gắn liền với người dân Việt Nam từ xưa, là vật dụng không thể thiếu trong mỗi gia đình. Trải qua quá trình phát triển của lịch sử nhiều thế kỉ. </h2>



<h2 class="alignwide has-small-font-size" style="font-style:normal;font-weight:300">Đồ gốm ngày càng phát triển, không chỉ sử dụng trong sinh hoạt hàng ngày. Gốm sứ còn xuất hiện với như những tác phẩm nghệ thuật tô điểm thêm sắc màu cho cuộc sống của bạn có thể dễ dàng bắt gặp những món đồ dùng nhà bếp độc đáo tại các siêu thị đồ gia dụng nhà bếp<br>Dưới đây là một số gợi ý<strong>&nbsp;</strong>trang trí bếp&nbsp;nhà bạn bằng đồ gốm:</h2>



<h2><strong>1. Đồ dùng nhà bếp độc đáo được làm bằng gốm thủ công</strong></h2>



<div class="wp-container-4 wp-block-columns">
<div class="wp-container-3 wp-block-column is-vertically-aligned-center">
<div class="wp-container-2 wp-block-columns">
<div class="wp-container-1 wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-full"><a href="https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/top-4-do-dung-nha-bep-doc-dao/do-dung-nha-bep-doc-dao-2/"><img loading="lazy" width="1920" height="700" src="https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/wp-content/uploads/2022/10/do-dung-nha-bep-doc-dao.jpg" alt="đồ dùng nhà bếp độc đáo" class="wp-image-1522"/></a><figcaption>đồ dùng nhà bếp độc đáo</figcaption></figure>



<p>Trang trí bếp&nbsp;với bộ sản phẩm đồ dùng nhà bếp bằng gốm cao cấp này quả là ý tưởng tuyệt vời tạo ra phong cách riêng biệt và độc đáo. Bát đựng hoa quả, hộp giấy ăn,… Tất cả đều được làm thủ công, thiết kế tối giản đem đến sự tinh tế đẹp mắt<br>Vừa làm đẹp vừa sử dụng được, một căn bếp đẹp sẽ thêm hương vị cho những món ăn của bạn.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>



<h2><strong>2. Đĩa sứ &#8211; đồ gia dụng nhà bếp hiện đại</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile is-vertically-aligned-top" style="grid-template-columns:auto 56%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="2049" height="2049" src="https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/wp-content/uploads/2022/08/dia-su-mang-phong-cach-hien-dai.jpg" alt="đĩa sứ-đồ dùng nhà bếp hiện đại" class="wp-image-1526 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p><strong><a href="https://www.google.com/search?q=%C4%91%C4%A9a+s%E1%BB%A9&amp;sxsrf=ALiCzsY60ixkUwp7MQKRFZFQBOBdNZtaCA%3A1666615718504&amp;ei=polWY7GrHqfU4-EP68yJ0Ag&amp;ved=0ahUKEwixloOv8_j6AhUn6jgGHWtmAooQ4dUDCA8&amp;uact=5&amp;oq=%C4%91%C4%A9a+s%E1%BB%A9&amp;gs_lcp=Cgdnd3Mtd2l6EAMyBQgAEIAEMgUIABCABDIECAAQQzIFCAAQgAQyBQgAEIAEMgUIABCABDIFCAAQgAQyBQgAEIAEMgUIABCABDIFCAAQgAQ6CggAEEcQ1gQQsAM6AggmOgYIABAHEB46BAgjECc6BAguEEM6CAgAEIAEELEDOgsIABCABBCxAxCDAToECAAQHjoGCAAQCBAeSgQIQRgASgQIRhgAUOwRWOMgYKkkaAVwAXgBgAFmiAGdB5IBAzguMpgBAKABAcgBCMABAQ&amp;sclient=gws-wiz" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Đĩa sứ</a></strong> được&nbsp;nung trong lò ga ở nhiệt độ 1200 độ C, để toát lên được màu sắc, nước men trong trẻo, sâu thẳm. Và đặc biệt khi sản phẩm đĩa cảnh sứ đã đạt tới nhiệt độ cao như vậy màu sắc trong men mới được bền màu vĩnh viễn với thời gian. không gò bó trong một khuôn mẫu nhất định mà đồ dùng gốm sứ &#8211; đĩa sứ được tạo từ những hình thì khác nhau không theo khuôn mẫu nhất định nào cả. Nếu sử đụng để làm đồ dùng nhà bếp thì rất thích hợp</p>
</div></div>



<h2><strong>3. Cốc gốm thủ công &#8211; đồ dùng trang trí nhà bếp</strong></h2>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1000" height="1000" src="https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/wp-content/uploads/2022/10/Bo-suu-tap-coc-gom-handmade.jpg" alt="Bộ sưu tập cốc gốm handmade" class="wp-image-1527 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p><a href="https://www.google.com/search?q=c%E1%BB%91c+g%E1%BB%91m&amp;sxsrf=ALiCzsZ_qOg7uK_4T1FOW4-G3vr6xdUBUg%3A1666615980509&amp;ei=rIpWY4_iHu2T3LUP5My8mAc&amp;ved=0ahUKEwiP6Pqr9Pj6AhXtCbcAHWQmD3MQ4dUDCA8&amp;uact=5&amp;oq=c%E1%BB%91c+g%E1%BB%91m&amp;gs_lcp=Cgdnd3Mtd2l6EAMyBAgAEEMyBQgAEIAEMgUIABCABDIFCAAQgAQyBQgAEIAEMgUIABCABDIGCAAQBxAeMgYIABAHEB4yBggAEAcQHjIICAAQBxAeEA86CggAEEcQ1gQQsAM6BQgAEKIESgQIQRgASgQIRhgAUJgHWM8LYPwOaAVwAXgAgAGGAYgB-AWSAQMwLjaYAQCgAQHIAQjAAQE&amp;sclient=gws-wiz" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cốc nước</a>&nbsp;bằng gốm là loại cốc nước phổ biến được người tiêu dùng Việt Nam ưa chuộng. Cốc nước gốm, ly sứ với quy trình được nung ở nhiệt độ tiêu chuẩn và nếu sử dụng chất liệu sứ cao cấp sẽ sở hữu các ưu điểm như hạn chế bể vỡ khi va đập, đa dạng về kiểu dáng, màu sắc, có khả năng chịu nhiệt tốt, đảm bảo an toàn tuyệt đối cho người sử dụng. Bạn có thể dễ dàng bắt gặp ở siêu thị đồ gia dụng nhà bếp mọi nơi trên toàn quốc.</p>
</div></div>



<h2><strong>4. Bộ pha trà gốm sứ &#8211; đồ gia dụng nhà bếp phá cách</strong></h2>



<div style="height:100px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p style="font-size:15px">Ấm trà gốm sứ  cao cấp &nbsp;gần đây được rất nhiều khách hàng yêu thích. Việc sở hữu một bộ ấm trà cao cấp vừa đem đến những tách trà thơm ngon vừa là đồ trang trí nội thất vô cùng tinh tế và sang trọng.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1920" height="740" src="https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/wp-content/uploads/2022/08/Bo-ly-am-pha-tra-gom-su.jpg" alt="Bộ ly ấm pha trà gốm sứ" class="wp-image-1528"/></figure>



<p>Ở Việt Nam, trà là thứ không thể thiếu từ xưa trong mỗi nếp nhà. Cây trà gắn bó mật thiết với cuộc sống giản dị chân chất của người Việt Nam. Trà là thức uống thường nhật xuất hiện trong hầu hết gia đình người Việt từ những dịp quan trọng đến ngày thường người Việt từ những dịp quan trọng đến ngày thường .</p>



<p>Nước trà ngon ngoài nguyên liệu pha trà tự nhiên còn cần ấm pha trà chất lượng. Đó là sự ra đời của những chiếc ấm trà An Thổ Túc. Ấm trà được chế tác, sản xuất nhằm phục vụ người Việt trong hoạt động pha trà hàng ngày.&nbsp;Sản phẩm không những đẹp về hình thức mà còn có chất lượng tốt. món đồ không thể thiếu trong đồ gia dụng nhà bếp</p>



<p> </p>



<div class="wp-container-5 wp-block-buttons"></div>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/top-4-do-dung-nha-bep-doc-dao/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenluan]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 15 Aug 2022 01:59:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenluan01.github.io/whysoeasy/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
